[癡漢] Instagram可唔可以check到一個人like過啲咩相

可以知道短時間內你啲followers like過咩相
過左好耐就應該睇唔到